［認真］想入教會

唔知開咩台所以開係度
心靈好空虛，又無朋友，好辛苦
想入教會當做下寄託
有無正常教會推介 唔要邪教
不過好驚自已變成耶撚

又要驚又要入
真係想識人就反工 飲酒 打波打街場
學下係街抄牌仲好啦

反你老母
學下中文先啦

lm

大波妹

毒撚望人都唔敢，點敢抄牌

巴打都想入？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

你入教會都係想溝女姐

你唔好以為個個男人入教會都係為左溝女好無

去學下野咪好，做下義工又得

飛天義大利麵神教

飛行義大利麵怪物信仰的中心教義認為，一個不可見，且不可感知的「飛行著的意大利麵條怪物」在「一次嚴重的酗酒後」，創造了整個宇宙。據推測，正是酒精中毒導致飛行麵條怪創造的地球充滿種種瑕疵。所有支援演化論的證據都是麵條怪布置的。他通過讓事物顯得更古老，測試教徒的虔誠。當科學家採用放射測年法等科學方法以試圖確定事物年齡時，飛行麵條怪會通過「他麵條般神聖的附肢來改變測量結果」，以使結果顯得更古老。

飛行義大利麵怪物信仰的天堂中有一座噴發啤酒的火山和一座脫衣舞場。地獄類似天堂，不同處在於火山噴出的是過期的啤酒（或馬尿）；脫衣舞娘都身患性病

from WIKI

教會唔會比到寄託你
一有新人入你就byebye

樓主今年幾多歲？

咁點算

夠竟要幾on9先會信

19
所以好容易迷失

樓主有冇telegram

無都可以開架姐
你都想入？

推

去下啲中學嘅教會囉
例如聖馬太 永光堂 路德會之類
再唔係都可以去大專院校既教會
全部都係老師同埋學生 有時會講多少少個人成長嘅嘢

做義工啦入乜撚野教會

又要唔想做耶撚又要返

開telegram同你傾下 睇下幫唔幫到你

利申：我真心信你認真
利申：有返

如果係毒撚返教會咪又係俾人孤立

錫安教

香港有冇唔洗十一奉獻嘅教會

唉

［認真］想斷六親

其實有無佛教教會，比起耶教我更中意佛教d思想

時下香港D教會係咁樣run
入過4~5間都係咁

巴打做咩事要咁樣

[認真]樓主如果認真就裝tg啦 之後留低username同你傾下睇下幫唔幫到你
定係我太認真

Tg: p12233
其實有啲驚你係壞人

same

耶教唔係邪教咩而家

講得出呢句都知你唔係好明呢個教嘅意義

係
我之後睇翻先知原來係諷刺其他宗教
之前真係以為有人信